30歲都未有初戀既人, 過住點樣既人生？

有冇人想像到😂

33歲

有冇咩打算🤣

我識有個靚女， 30歲都仲未拍過拖，完全唔明白點解。同佢做朋友佢又好正常，冇乜特別奇怪性格，真係唔知點解唔拍拖。唔通可以捽碟捽一世？

38A0
喪屍一樣
不如二槍打死我

我都想拍 =(

一槍

打飛機就有

過住條件差既人既人生

是咪les呀

36 A0

身邊d 朋友、同事，不論男女老幼個個都話你人品好，樣又正正常常，點會無女朋友?
係咪眼角高呀?

屌，10年間追過7個女仔
個個都硬係有 差d 差d
成日都係個女仔明明無人追，一人追就突然有人爭，
最後d 女仔都係選擇第二個
近幾年唔Q理，做狗公，有男友都追，
結果d 女好快就派貼話結婚

依加已經懶得答懶得理，日日收工聽下歌，打下機，
放假一個人去食下好野，自己過得快樂算

想出家了

巴打，你肯定有D問題係女人接受唔到，只係無同你講。

有冇D 朋友可以請教下

50歲 A0

係咪女同志？

魔法師

咪撚打咁多J

no mood j but still jed

垃圾

作為一個未來都會自己一個人過一生既人同你講，無咩特別諗法

可能係無性戀啫
我都懷疑自己係

其實無咩特別。本身係獨立的人，當然亦有朋友，間中同朋友聚一聚，但自己一個行街，自己一個睇戲亦無問題。
有拖拍當然好，但現在的生活亦不見得差，感情生活是錦上添花吧。

29 A0路過，自知衰矮所以唯一目標係照顧好父母等佢地安享晚年

我60碎未拍過拖-,-

無法活在真實空間

好難現象佢地係咪正常
有無性慾架？

有冇對象？

你28個陣有冇諗過10年後都冇拖拍

j左十幾年冇撚哂新鮮感

有

所以都咪話唔信命

冇女要 我想㗎

有冇叫過雞 應該唔會38年都係處掛

得罪講句，好多30幾都未結婚既男人，通常條件比較差

行屍走肉

咁你地會點樣處理性慾？
對未來有咩期望

再過多十年呢？
另外請問巴打係咪外觀比較平凡？

有無諗過老左點算

咪又係咁過,我本身對愛情呢方面無咩概念,一個人就一個人咁過,無話一定要身邊要多個人

打丁囉

中秋願望：下年中秋有女陪

身邊D男性朋友 個個都好正常咁日常生活中(番學、番工)就識到女仔>拍拖>結婚>生仔
好幾個都係初戀拍到結婚添

而女性唔會答我呢個問題
答都係答D 行貨野
你幾好丫 你未遇到啫

其實自己都研究過，睇過alpha male 果d theory
我用打機既角度來解釋
覺得我個人點數 放得太多係beta 度 (即係工作穩定、人品好果d 所謂既擇偶條件)，但又未足夠好到令女性著迷(即係例如好撚有錢)
alpha (我會叫男人魅力)另一方面又低到過唔到基本檢定
變左d 高不成低不就隻角色爛爛地
我係咪要砍掉重練

我信呀，我其實問返d 朋友

分別問d 老公同老婆
d 老公作為男人緊係吹到自己點勁點有創意點有誠意溝到自己老婆返來
但問d 老婆其實個個都係話果陣已經冧對方，個男仔做埋d on9 野以為好浪漫，其實女方覺得好白痴好肉酸，不過自己冧佢所以接受鬆章俾佢溝

聽完我心諗，我追親都係硬係唔啱timing，無呢d機會，可能真係時機未到/無呢種命水

好難由beta變alpha。。本身外表+個格就規限左你係咁 e.g.係圈子裡唔係做開leader角色 點樣alpha 齋諗都覺得冇可能變到

我都知
盡量啦，主力都係飲飲食食打下機自己做人開心算

冇拍拖唔扑得野

叫雞囉 叫左幾百隻

身邊有d樣唔差接近40女人，我諗佢地都係準備單身一世

睇化曬喇，打機食飯旅行一支公，自我感覺良好就算，本是無一物，何處惹塵埃

28歲

冇性生活基本唔係人生

差年半，又係A0，朋友唔多
fb接二連三既結婚相，但一張帖都無收過
識既女仔都話我好好又點，雖然我只係做返本份，但其實都有啲麻木
好彩屋企未至於好差，算係生活到
但老實講，真係唔想好似樓上咁變成生存
諗緊辦法趁有啲渣拿，又無乜包袱既現況下跳出香港

跳出屋企個窗易啲

慟！《開心鬼》肥叔拔管病逝 百公斤壯漢「一生沒戀愛過」

樓豬連fd都唔多個 仲諗拍拖

傳送門

(英國) BBC: 處男處女真情自白

有仲咩GA 力量搞到你廢到咁?

alpha beta依D理論係大男人主義作祟,小男人覺得自己唔夠man,一個圈子入面得一兩個leader角色,唔通其他人全部都冇女?大把男人個樣7下7下都有女朋友,最緊要係睇下兩個人夾唔夾姐

28 歲仔老豆老母會介紹肥婆比你，放心

30歲(A0)

唉主動過追
人地唔show你咁可以點
慳返啲錢慳返啖氣留黎call g好過

想像到而家涼涼地call完g落樓d風吹埋黎個下個人應該好撚空虛(利申 28 a0處)

30
唉

29歲 A0 揮手
性格慢熱 生活圈子窄 朋友都唔多個
獨立 習慣咗咩都一個人做
有時覺得一個人都冇咩野 反正咁多年都慣哂
放咗工咪做自己鐘意嘅野開心吓

29歲 12月生日

答返個標題先。
人生算唔錯呀。
我ps4/3ds/switch/ 最新打機電腦（i7-8xxx h+1060)/ 車/電話iphone/android 雙修，一年買一部（上年買note8 , 今年買iphone)都買齊。
有女朋友應該無咁易買齊晒。
出街食飯唔駛煩食咩，自己中意食咩就食咩。
去旅行先爽，時間表自己編，點行就點行。

不過病的時候
都幾想有人係身邊照顧

俾住我就病撚死佢算

早排轉季病左成個星期
老豆老母去左旅行
得自己一個係屋企病到死死下
個刻真係好撚想就咁一了百了

38A0

乾柴一條, 過著全無色彩同希望嘅人生

返咩工 放工會做咩ching

你唔去馬？

文職, 放工做freelance
除咗工作, 我諗唔到有咩好做

ching起碼有勤力呢個優點